"Goed dan, ik zal het doen; maar ik zou het net zo handig in mijn kunnen dragen bezit togs. "
"Je zou toch niet op een dienstmeisje kunnen lijken?"
"Nee, maar er zal niemand zijn om te zien hoe ik eruit zie, in ieder geval."
"Dat heeft er niets mee te maken.
Het enige dat we moeten doen, is gewoon om onze _duty_ te doen, en maak je geen zorgen of iemand het doet of niet Heb je helemaal geen principe? "
"Goed, ik zeg niets; Ik ben het dienstmeisje.
Wie is Jim's Moeder "Ik ben zijn moeder.
Ik haak een jurk van tante Sally. '
'Nou, dan moet je in de hut blijven als ik en Jim vertrekken.'
"Niet veel.
